[gay] 清明時節傑紛紛的心事分享區

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：aids fast test

屌 無左個76

再開la

清你卥味

好多手J

開過未

未

成班異能人士

咁我開

[gay]霪雨霏霏的心事分享區（76）

入去
依個無postno.